致 所有企出來對抗政府嘅香港人

呢幾日將會十分艱難
我地每個人都可以出一分力打倒香港政府
12號見

We are the warriors!

push

12號究竟係罷工罷巿，定係又有示威?

Why not all

如果12號係罷市
11號晚大家第二日唔使諗返工會唔會出到嚟

去政總野餐，記得叫晒所有親戚朋友

地點時間係..?

okok

收到！

推

緊係各有各做喇